一個假日本妹都咬唔死 熱狗執柒左佢啦

用鍵盤打仗都輸

好撚似男人

我錯

冇撚用熱狗連一個男人婆都打唔贏

啱

其實呢件事都睇到熱狗己經淨返個百多人

用個仇熱普城page去老屈熱狗，笑死me

p.s. 一個阿bi都溝唔到 勇仔你執柒左佢同高達斌hehe啦

留左一星負評未？
記住話支嘢好難飲好肥 唔好俾人知你係熱狗啊

巴打 我信你呀 呢堆人應該係扮熱狗搞事

熱狗吹大雞示意圖

我覺得公平D，熱狗覺得呢班人係扮佢地攪事，咁不如班熱狗就UNFRIEND哂呢班俾1星既人~

#唔知UNFRIEND完仲有幾多個人剩返係FRIEND LIST

真係慘，原來得返百幾人會課金養蝗上

只有熱狗發言人講既野先代表到熱狗
咪是旦搵條友又話熱狗咁低質啦

所以要食清淡D

我信熱普城加起身既動只3力遠過於此
只係政盤菜呢件事實在太膠，只能召喚到最死忠既少部分人。
如果熱狗正正經經整返自己最擅長既造勢大會，人數依然係多過本民前加青政

屌你老母死勇文青，幫本民青臭雞做乜春

死廢青終於搵到ISP啦

吓？我用LIHK個交易碼喎，ISP我都未用

年中勇武文藝青年仲係熱狗fans,估唔到咁快就俾熱狗清算

對於邪教 一次唔聽話就已經要死啦

頭先見到盆菜有新節目
留言已經見唔到熱狗嘅狙擊手了

熱狗係唔係已經投左降